who is 莊思明???

點解你地全部都識佢？
明星黎？

整容姊妹花

莊思敏啲frnd

整完都咁樣衰

成隻猩猩咁

聽講好臭

佢老豆應該姓莊

John Cena 個妹

Agree

🦍

巫婆嚟

莊定賢同佢有咩關係？